即將出緊急法，好驚，點算

緊係㩒錢之後換美金
到時攬住啲美金就唔洗驚

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信